# Spring

* Гибкость приложения - заменяемость компонентов приложения, без необходимости изменения кода других компонентов
* Фреймворк - это каркас + библиотеки. Предоставляет новый функционал, а каркас требует определенной архитектуры приложения.
* Spring - IoC-фреймворк
* IoC - (Inversion of Control) - "паттерн", позволяющий обеспечить гибкость приложения. Создание и настройки компонентов 
выносятся в отдельные модули (контейнер на основе `context.xml`).
* Бин - это объект, погруженный внутрь контейнера. Бины могут быть связаны между собой. Имеют `id` и `class`.
* `DI` - (Dependency Injection) - механизм связывания компонетов между собой. В Spring понятия IoC и DI - тождественны.
* `DI` - Constructor Injection, Setter Injection